# IT RaamatuKogu

IT-alase teatmekirjanduse - nii paber- kui ka pdf-versioonide laenutamine. 

Äpp on orienteeritud kliendile (raamatukogud, ettevõtted,koolid,jne.), kes soovib oma sellealast süsteemi update-da.
IT raamatute andmebaas, laenutusträkker, pdf-raamatute tasuline allalaadimine.

Kasutaja näeb:  otsingut, millega saab leida - autorit,
                                               pealkirja,
                                               märksõna,
                                               ISBN.     Ja
                staatust, mis näitab kas eksemplar on vaba


        
